李克強河南視察民情 高處突傳淒厲喊聲「冤枉啊」

中國國務院總理李克強近來頻繁公開活動，11月初到河南安陽、鄭州考察，他在安陽一處社區考察時，遇到民眾在高空大喊「冤枉」，讓在旁的官員非常尷尬。

《新華網》報導，李克強11月3日至4日到河南安陽、鄭州考察冬季小麥的生長、農民收入、生活等情況，並到食品公司了解生產經營情況。李克強也到社區查看民眾居住情況，稱加強保障房屋建設是推動新型城鎮化的重要任務，建設、租售模式都可以因地制宜積極探索。

国安點做嘢

仆街，睇錯李克強自己叫冤枉